落雨不怕 攞C 也不怕

最怕攞d f

唔會嘅，唔好嚇我

考過ok?

No ok

陽痿也不怕

淨係唔想要f